一人一個最努力既時候

我先
當我當努力既時候，可以迫自己每日做一小運動

Keep fit嗰陣

分手後

逼自己返工嘅時候

dse

買演唱會飛個陣

當年仲係band3尾學生完全唔知讀書重要性，
去到中4先知原來有會考依樣野，
考得唔好就會無書讀，
之後就用年半時間去追番哂對上10幾年浪費左時間。
由於學校啲老師好廢，
日日番去同自修無分別，
之後再去補習，補完番去已經好夜先食飯，
但仲未溫書做功課，次次真係訓得已經差唔多點幾兩點。
但第2朝又要一早起身番學，如是者日日都喪屍咁款，
直到考完會考，最後好彩猛車邊都升到中6。

點知上到AL先知原來同CE係兩個世界
難超多，但又係唔想年半之後無書讀，
然後又過多一次年半咁既生活。

最後捱捉2年幾，終於上到大學，
依加起碼叫做有份夠叫唔錯既職業，
都叫做算無白廢到當時努力，
其實果陣反而係心理壓力大啲，
因為溫極考極都唔合格，不斷懷疑自己咁做有無用
好彩都守得雲開見月明